
                      Película entretenida , relacionada con el resto de la saga Bourne por supuesto , pero saca a la luz otros aspectos del caso que la hace interesante en argumento . Tienes quizás menos acción que el resto , pero la acción que tiene bastante bien . Vale la pena
        
            